有冇巴絲用匯豐買賣股票？

無知一問，我用緊匯豐買，假如我喺騰訊700蚊個陣買入，之後跌咗，當騰訊股價升返700蚊，匯豐個apps顯示我係蝕緊錢，有冇巴絲知點解？

係咪因為手續費？定佢抽緊佣？

手續費黎 係貴架la

個app要每日收市先更新

未用過唔清楚

會唔會佢個賺蝕唔係立即更新

或者如你所講，佢計咗你買果時既既手續費

唔係即時報價， 所以咪唔準囉

都係用滙豐留名

咁閪架咩

我係用即時報價，賺蝕都可以即時調整，但手續費係計幾多到價都蝕幾百咁

佣唔知幾多%， 另外再加固定每次約100手續費。

銀行係比大客買賣用，你買賣一次至少比幾千佢
你用買貨出貨果日扣嘅數同入嘅數，加返股價，咪知你手續費比咗幾多囉

其實用匯豐/銀行買股票得2個優點
1. 穩陣
2. 股票價值會計埋資產值， 可以攞 OD 同埋升級做尊貴客戶。

但係用+手續費貴同埋借錢利息都貴。